一人一個自己覺得work嘅現代食療偏方

我先

感冒菌入腸去食譚仔
辣度要北平時食開既高一級
務求有火燒後欄既感覺
之後果日去幾次廁所
啲感冒就不藥而癒
最多打後幾日食清啲
不過首先喉嚨冇發炎

on9 son

長期食你好快要洗腎

除非你日日都感冒菌入腸姐

生酮
斷食

平時食開特辣

發燒要打J